有拖車係告士打道撞遊行市民

車牌FW2822

有無人錄到片？？？

乜事

中共又出昏招？

咪撚比佢走!!

有冇人受傷

咩情況 邊個位？

有冇人受傷？

呢啲賤種要落地獄

告士打道乜7都冇發生

有冇圖/片

情況點？
唔好放fake news喎

推

我行緊冇咩料到，前後撞都應該feel到

告士打道218號暫時未見

40號天橋底冇事

Fact check

拖車泊左係告士打道

突然撻匙開車 撞到人

我去到黑驚已經捉住左佢

想問有無人錄到片

影低車牌同樣？費事佢搵人頂替

212525， 求證實

咁撚仆街

??

約6點15分鐘左右

有無人影到泊係告士打道

大東拖車 司機撻匙開車撞到市民既影片？

真的 極可恥

大東拖車

真事 唔係fake news
當時架車突然踩油，司機白色衫
跟住意圖由路邊右轉衝出去人群
跟住全部遊行既人本身勁靜勁有秩序
周圍既人怕司機撞死人瘋狂拍窗
司機嬲到落車想打人
個女交警有幫手制止
跟住好多遊行人士就大叫唔好中計啊！唔好再打！唔好再嘈！跟住先冇中計

我掛住叫佢地停手唔好打冇影底
但我見到好多人錄/影

PUSH

補充：因為啲人都反應快 狂拍車窗
個司機先唔敢再衝
應該冇人受傷
大家放心

白衫司機正仆街

畜生黎
而家條友點？

呢d情況拉落車熄鏡頭圍人牆就郁手啦

有差佬阻格左

求各位現場手足相同片

我嗰陣喺度見到
但係冇片，見到有人用手機影

被撞果個無事丫MA

呢架係差佬其中一架contract 拖車，之前拖金鐘道同附近都係佢

push

我影唔到條友個狗樣

佢畀差佬護住

又係d 死黑警扮晒野

要推

影唔影到樣 起佢底

大東拖車
剛才條仆街開車想車向人群
痴撚線
跟著個個圍屌佢
黑警過黎帶左佢走

又係黑警搞事

放流料搞分化

呢d就真係收錢啦dklm

睇死個垃圾司機都係蝗底

推到佢比人起底

咁多人圍都比佢走到...

屌佢老母

有無片？
正人渣

一定要舉報

推佢老母

唔可以原諒

黑警保護佢

屌 依個要推

推到佢仆街

推到佢死老母

遊住行推爆佢

仆你個臭街

拖頭正仆街
有無人受傷？

唔知道

希望無事

差佬有無話係拉條仆街？

冇俾黑警拉？

Push

係其他國家隨時係導火線

屌 推

屌 姐係d狗咬人啦 之後揚左就過黎救人

我有片，但影唔切佢撞人
Up 去邊好

Pm 畀我 我擺上youtube

最緊要影到佢落車打人

真過珍珠呀屌你
有架拖車拖頭唔熄匙狂噴死氣 遊行人士叫佢熄匙
司機落車同我地對鬧
過左一陣佢上反車
忽然係人群中無預警開車抽頭
佢架車同遊行人士距離不足半米！
而且成條路滿哂人想讓比佢走都無可能有位

個司機即比人狂屌 屌到警狗即刻衝過黎送左佢走咋

推
唔推唔得
班黑警已經玩到恐怖襲擊
仲算係警察嚟？

拖車公司全部差佬啲人（恆輝之類）以勝和為主

Lm

有冇片

想被拖車撞下嘅可以打呢個電話

我同班frd喺正隔離 差啲俾佢撞撚死

仲有隻狗保駕

比著係其他地方 佢溶撚左啦

生命危險wor 做乜唔爆佢頭

推撚爆佢

一開始係成班人大叫 要求佢停車熄匙
跟住佢嬲爆爆落車同啲人嘈
上返車熄鎖再報驚
然後就係你講既野

太過份

推到有片

佢之後有踩油 架車有郁

發夢果陣打左去 問候左佢老母

推到佢仆街死

我知啊 我講返一開始點解嘈起上黎

唉原來係咁
好心大家唔好特登挑起無謂紛爭啦

希望巴打唔好UNLIST

廣傳出去

多謝你

好撚on9 個司機 叫佢熄匙 d氣臭到仆街 點知出黎屌7人 之後唔夠人講就入返去熄匙
之後冇啦啦 發爛渣開車 咁緊係屌到佢反艇啦
勁撚自私 想車9死人咩

轉頭上傳

比人屌到聲都唔出

推，又係黑警做出嚟

嚴正執法

嘛係，你話走，實走到，慢dd啫

Set返公開了盡情share，同時希望有影到佢開車撞人落車推人嘅片
開車果下真係好仆街

第一次up片唔太識 受手足所托借用ac upload上嚟

邊間行？

唔係D差佬 佢比人打撚死左

一人一隻手指尾都篤死佢啦
正撚屌

佢伯母好唔得閒

發夢唔小心打錯電話
條撚樣好撚串 叫我「出聲啦柒頭」
大家千祈唔好得閒冇嘢做就唔小心打錯電話 尤其係半夜三更果陣

求其揾人做列卡特已經有野玩啦帀, 嘥晒

求其揾人做列卡特已經有野玩啦吊, 嘥晒

隻揪啊？ 等我黎啊

屌你老母 係我就叫啲人一齊反尻佢部車

聽講仲有人聽

麻煩各區巴打留意
停車無熄鑰
急區停車
違例泊車
見到違法行為必須舉報
得15分扣 好快玩完

車都玩埋

人地唔想要個牌，我地咪幫手訂佢牌

喺其他國家佢架車已經燒淨車架了

條友個樣好明顯係淆到仆街嘅樣黎
好撚好笑

個電話仲有人聽

利申有見到無影到 喺右邊外圍睇住交通衝去
幫推

大家唔好玩電話喇
佢電話仲響緊就唔好喇

推爆佢老母, 有冇人幫手起底

推到佢食屎

正一柒頭皮，果度咁多人，溶撚左佢都仲得啦

如果巴打壞車

要拖車,記得畀生意佢地做

大東拖車公司

電話: 2576 3991
地址 : 大坑 銅鑼灣道40
拖車緊急熱線 : 54823937

請廣傳！唔可以行完就算！

依d真係冚家剷

金鐘有運輸署, 可以俾幾草野起車主底

pish

請問片中有幾多句屌你老母

【聯署】要求英國當局撤銷林鄭老公同兩個仔ge英國國籍

屌唔撚係講笑，我果陣正正起㗎車隔離，如果唔係有兩個男人隔住實hi到同埋我想講我前面就係一個三、四歲嘅細路，條攔癱咁都做得出抵俾人話弱智

成條片淨係聽到屌你老母

如果巴打壞車

要拖車,記得畀生意佢地做

大東拖車公司

電話: 2576 3991
地址 : 大坑 銅鑼灣道40
拖車緊急熱線 : 54823937

大家記得支持佢